有冇睇AsNTM嘅絲打?

今年應該好快就出Cycle 6 咁喺出之前我地一齊重溫下cycle 1-5 啦

Cycle 1個人覺得最好睇 好多靚女同埋個個都好易認 下面3個都係我當時鍾意嘅

咁當然我都有支持港女啦 不過香港人好似真係特別西 唔係埋唔到堆就係俾人排

我對Cycle 2同3其實都冇乜印象 淨係記得有個tvb嘅人同Tia都幾靚

不過都係Cycle1啲人靚啲

Cycle 4 入面個香港人JB我真心覺得靚 不過又係俾人排

佢俾人foul嗰集我真係勁sad 根住我就冇再睇落去

其實都唔係咁差姐